調景嶺圖書館門口有警察查緊cctv

希望捉到D不法之徒啦

什麼事？

隔離D同學仔無咩事就唔好行經個度啦